陳輝陽幾時再搞女聲合唱

啲女聲正到幾廿條女包圍住你咁
重新編曲又正 喊出嚟

識貨 好舒服

正到痴線

魚蛋～魚蛋～～～

識貨 我J左好耐

首火鳥完全帶到夕爺首詞既感覺，好聽過人瑞嬅版本幾條街

Thx ching 以為完咗好耐

Ching 識貨身邊反而冇人聽 日日loop 得幾首唔夠喉佢肯出碟一定買！

唱到教會歌咁 唔識欣賞

最撚憎個feel好撚作狀
次次聽到電台播都即刻轉台

呢10年佢仲有冇新作曲作品？

幾新鮮

點會冇
火鳥、告別我的戀人們、Hey Hey Baby、亂世情侶、問題青年...

幾好，變咗主要聽樂器聲，合唱聲同樂器並排
btw應該好快聽厭

牙左 牙cloud

牙cloud係入面咩？

係

仲有免費巴條女

我成日聽！！
最後的歌同絕好好聽

陳輝陽仲要咁又好作品！有排出